(急)喼唔夠位擺

兩個喼塞爆哂仲有4,5袋 係東京 買個類似紅白藍袋入定點好？

好似有地方可以運返香港
比少少錢唔洗咁辛苦

成田入境大堂

我羽田機場阿 第一次去旅行唔知點好

我唔想寄返香港要等幾個星期

俾錢 航空公司有錢就有方法幫你解決

掉晒入面d 衫褲

空運應該都係幾日姐

郵局寄速遞，幾日就到兼送上門，又可以追蹤住唔怕寄失

感謝你地既建議！不過想知買個大袋可唔可行？

唔得最後都係比錢寄倉，實可以返到來

好 多謝你